BIM graduate trainee 人工一問

有無ching係做呢一行？
岩岩畢業想做bim trainee 知唔知人工係幾多？
同埋做呢方面發展好唔好？

工作時間幾好 好多都5day
但人工好似唔高 11k？

Ching知唔知train完，考埋個bim牌人工會係點？

呢個唔知 聽閒'isbi_'出手好底

Bim consultant = ot o到成隻狗

不過main con bim唔會收白紙

睇下你本身讀乜
BsE/civil/archi
就咪撚做

通常入得去都係搵唔到工先做

做左兩年BIM轉左行
完全搵唔到食

BIM比垃圾做

4年經驗大約30k

好搵過engin